{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 봄그리고가을 호텔&리조트"
    },
    "text": "美しい牛島の海と城山日出峰が眺められるテラスの全客室を備えたリゾートで、済州島の最高の風景を楽しむことができます。 城山日出峰までは車で10分の距離にあり、移動に便利です。 プールの運営は終了しており、オルレギル1番コースに位置しているため、城山港、城山日出峰、ソプジコジなどを車で簡単に訪れることができます。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前です。 客室は幼児を含む最大人数を超えて予約することはできません。 人数の追加はチェックインの際に当日現地にて決済する必要があり、1人追加につき20,000ウォンが加算されます。 未就学児は最大人数に含まれて無料で入室できますが、寝具は提供されず、追加要請する場合は2万ウォンが追加で賦課されます。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャワータオルは提供しておらず、駐車及びWi-Fiは無料でご利用いただけます。 一部の客室には電子レンジ、IH調理器、炊飯器などが備えられており、簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、焼き魚、チョングクチャンなどの料理の調理はできません。 朝食は毎月第2、4水曜日を除いて毎日運営され、大人は12,000ウォン、小人は7,000ウォンです。 利用時間は07:30-10:00です。 付帯施設としてCUコンビニ、カフェ、グプネチキンがあり、客室への配達は不可能で、ロビーで渡され、配達料が別途発生します。 コインランドリーとバーベキュー場を利用でき、卓球、ビリヤード、ポケットボールなどの施設は利用料が別途発生します。 すべての追加費用は現地で支払う必要があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートの特徴は何ですか？",
            "answer": "美しい牛島の海と城山日出峰が眺められるテラスの全客室を備えたリゾートです。"
        },
        {
            "question": "城山日出峰までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "城山日出峰までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どの観光地に行くのに便利ですか？",
            "answer": "城山港、城山日出峰、ソプジコジなどに車で簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "客室は幼児を含む最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数の追加はチェックインの際に当日現地で決済する必要があり、1人追加につき20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "未就学児は最大人数に含まれて無料で入室できますが、寝具は提供されず、追加要請する場合は2万ウォンが追加で賦課されます。"
        },
        {
            "question": "どのアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、シャワータオルは提供しておりませんが、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室には電子レンジ、IH調理器、炊飯器などが備えられており、簡単な調理が可能ですが、特定の料理の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と利用時間はいくらですか？",
            "answer": "朝食は毎日運営されており、大人は12,000ウォン、子供は7,000ウォンです。利用時間は07:30-10:00です。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "CUコンビニ、カフェ、グプネチキンがあります。また、コインランドリーとバーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 548
    }
}